15萬現金 點樣滾大筆錢

如題
有諗過買700但宜家高位

個個月都話高 點知個個月仲高

700牛盡隊 唔洗多謝

牛？

買呢d大股 你得15萬 買得3手 人地升10蚊 你先得3千 滾到幾時先大

求指教

訓身買鏝

買收息波

買馬啦

806

聽日再爆 睇17

All in 匯豐

沒有最高只有更高

利物浦

買得QQ 緊係睇佢50 50 蚊咁上啦。。。
你識唔識玩架。。。

而家一手四萬幾, 15萬都只係買得兩手

數學家

5x3都15啦

Up ar

all in 388 牛仔

All in 700 近牛

all in 下期六合彩
一億一千萬 fatfat

利記
馬會
388